五毛今晚風向 - 向全世界開戰得罪全世界

已經明顯睇到 當對家開始回應我哋要求：

360放影片 - 完全未fc已經話幫警察 要加強裝修

麻雀館公開影片+貼上五大訴求 - 扮嘢 要冚家剷

侯志強直播澄清 - 新界佬冇個無辜的 全部裝修

根本就係想人覺得我哋係一班反口嘅暴徒

藍色綠色嘅聽我哋要求做嘢 就暫緩裝修一個禮拜 顯示我哋係守信用嘅
呢個根本唔關勇敢唔勇敢 而係基本嘅戰爭規則

值得討論

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

想問憑一個post就可以令前線聽曬你講?
如果有1,2team人唔聽係咪要割?
如果360條片真係警察偷可樂佢會放出黎咩?
連登部分人應承就=全部人應承 連登係大台?
唔明樓主個反口邏輯係點黎

360真係要誠意至少要譴責福建幫同黑警
咁先有談判餘地

值得討論+1

獨立思考 五毛退散

唔好無限推論 我完全冇反對裝修嘅意思
加上而家世界上冇人可以指揮前線 包括美國總統

個問題係360真係做咗我哋要求嘅一部份 應該比少少時間佢提供埋其他項目 做一個例子比其他藍色綠色商店聽係可以有條件投降的

如果佢提供唔到證明自己同福建幫無關嘅證據 咁就繼續裝修 做到佢執笠為止

但係麻雀館同埋上水幫係呀好多疑點 例如襲擊人嘅黑社會曾經喺其他地方出現 唔一定係嗰度陀地

唔好製造不必要嘅敵人 共產黨當年就係靠呢一樣打贏蔣介石

5毛仲風乜x向啦

6小時內過人權法，搜定呀頭5毛犯罪證據仲好

五個幾

成日都有D極端勇武風吹出黎
目的都係想蓋過理性討論同模糊焦點
試諗下, 行出去搞少左商店, 咁焦點就出返黎

正如我另一個POST講
無啦啦搞上水藥房都有古怪

不嬲好多引戰狗

凌晨5點呀, 4個幾咋

同意

集思廣益

正係福建幫已經可以判佢死罪，手足比人斬到殘廢你叫人停？屌你老母死左膠，你死全家啦含家產

360入觀察list
暫援執行

要同360、侯志強交朋友

叫人唔裝修福建360既全部都唔係手足，因為你地唔配同被斬到殘廢既手足做手足

左你老母塊閪
啲字大隻啲紅色就有道理？

知唔知有幾多前線手足係福建幫仔女或者警察仔女？製造咁多敵人你先係五毛豬閪

我都唔會認你係
廢物

死左膠五毛又想上黎吹水叫人唔裝修

Show Blocked User - sekai_no_owari

你嘅認知之中只有朋友同埋敵人？
咁撚鍾意製造咁多敵人 你唔見美國二戰打埋蘇聯？一早已經有牙齒印

五毛近排成日出黎,驚就輸冇錢收?

如果360、侯志強肯唔同我地為敵, 又點解要多一個敵人? 如果手足要裝修, 除咗360、侯志強同二坡坊, 仲有好多紅店藍店, Miniso有冇企番中立?小米有無? 民建聯工聯會有無?

慢慢block, block撚哂你班左膠

五毛風向：棄守大學，深夜塞路到天光不了，砌牆阻路不了，快d走

呢句嘢無邏輯，乜手足嘅死係為咗叫我地裝修福建360咩? 係為咗光復香港啊!

另外2個有待商確啦
但屌你老母福建幫都唔撚裝修？樓主肯撚定係左膠五毛

侯志強其實冇嘢得罪我哋 反而派物資添
係人都知佢係乜嘢底 但係講真教主都識好多黑社會

用下你個死人腦諗下點解要裝修啦on9仔

【停？】同大家重溫一下優品360職員點樣配合黑警捉人

你去睇咗個post
如果你係唔知呢啲事而咁講，我體諒你

係唔裝修一個星期等佢俾埋其他嘢
佢唔俾就照舊裝修處理

另外我勸你收下你個閪口 我五年前1003已經打鳩古惑仔 左膠唔係你講得出嘅

唔係「製造」敵人
係嗰啲根本係敵人，望到popo應該大家都明白壞人做嘢冇後果係會點
你想支持返360，go on，我唔會忘記佢哋對手足做過啲咩

唔好俾五毛帶風向呀！
出左聲撐我地既就當住係自己人先
我地要增加自己人唔係增加敵人呀

其實個post主要係講後面兩件
360係認證深藍 其他兩個有待fc

但係點睇五毛都係不斷叫人製造敵人

push

比乜撚野機會福建幫資金來源
叫佢全力反共，比返10億8億手足先好講和

點會冇後果？
裝修左幾十間啦 反而我就唔明點解何超啲店一間都冇事 根本兩件都係冚家剷

而家係我地呢邊提出條件談判 而佢做咗一部份 呢個係關乎信用同埋影響之後所有行動

P.S.我當年嘅手足而家有兩個因為魚蛋坐緊

主要資金來源係街市菜檔
絕對支持做鳩佢

講真周圍樹敵有咩意義
就算你裝修哂全港藍鋪，場革命都唔會成功

( Show Blocked User - sekai_no_owari )

IRA, PLO都識得談判 你係都要學ISIS

其實係唔需要重複不斷打其中一間
但係應該都要俾啲警告 好多深藍店so far完好無缺

冇大台連談判對象都冇，有大台就俾人拉尻左

呢樣係好難搞，但亂開戰線真係傻

咁又憑咩要聽你講

對家肯配合
抗爭者釋出善意
咁係對成個運動有幫助
咁就值得做

唔需要考慮連登算唔算大台哩啲無聊哲學問題

首先連登根本代表唔到任何人
連登只係一個討論區 最多評價下件事
如果360想避免比人裝修應該早就要同福建幫同黑警劃清界限並予以譴責
但佢地冇咁做 反而選擇對自己有利既時候交出條cctv用意何在
360必須同公眾交代而唔係連登班冷氣軍師
連登開既post根本代表唔到任何人
但總有班人鍾意開啲post黎投票做大台
忽然間人地做到某部分就吹到要和談道歉
我心諗你地憑乜
360要洗底只能靠自己 唔係你班冷氣軍師開個post就話曬事

如果連登釋出善意 但前線唔聽係咪前言不對後語
咁仲有乜信用可言?
你釋出善意既前提係前線會聽
但你憑乜? 更唔好講某啲極端on9 post話要道歉

如果佢真係答應晒三個要求我覺得大部份人都會收貨
（冇乜可能的）

咁不如暫停幾日等吓 要裝修嘅目標根本多到排唔晒

你又何嘗唔係冷氣軍師
你又何嘗唔係喺連登指點江山

你既‘應該’，‘必須’
根本無任何理由準則支持
只係你用自己偏好就當真理
連登主流意見同你唔同就係扮大台

唔講是非對錯，只係講邊個話事先啱
最想做大台既係你

根本有口話人冇口話自己

釋出善意唔係靠連登講
要前線真係唔搞

所以咪講咗點解唔做係好
因為咁樣日後先有人繼續同抗爭者合作

冇人有權指揮任何人
哩度只係講道理，希望大家能理性判斷

唔同公眾交代要同你地連登立既deal交代?
你開個壞先例咁以後連登同人deal乜都得
咁政府成立垃圾調查委會會我地係咪要立刻休息?
等政府繼續拖散民意?
我講既根本就係大圍共識黎 係你自己唔同意
360唔同公眾交代唔通要同連登交代?
佢要做既野係感動前線去決定唔裝修 而唔係討好你班廢物軍師

乜野你地連登呀

仲唔明? 而家360得罪係香港人唔係連登
佢要做既野係說服香港人佢唔支持警暴同福建幫
討好你班垃圾軍師就可以令前線停手 咪笑死人

泛指連登立法會 開個post就當法例唔跟就係鬼

連登可以提出建議
前線可以唔跟

同樣’前線‘冇權限制連登仔講任何野

大家理性講道理，睇吓邊個做法較好

而唔係閣下咁分黨分派嚟界定對錯

你半個支持你既立場既理由都冇
除咗’應該‘，’必須‘，ie你個人偏好

仲有，前線 同連登仔
連登 同公眾
根本唔係二元概念

你根本係度亂整對立

連登都係香港人
我係香港人
我覺得佢咁做就值得暫停一陣，ok?
同埋你點知我或其他巴絲只係軍師？

好撚低質
分黨分派唔係理由嚟

如果係建議就用返建議既用詞黎開post
而唔係
我們向涉嫌偷竊可樂的警員鄭重道歉

【誠信考驗】優品360裝修與否

姐係點?前線冇啦啦就被代表去道歉?
繼續裝修360就=冇誠信?

我北區人 我信唔關猴強事

我從來冇反對過可以停
不過我唔覺得開個post前線就會聽 呢個係我既觀點
如果前線唔聽 都係前線既事
一陣又有人開post話冇誠信呢樣個樣搶住黎割

你講既野完全無因果關係，只係單純玩道德綁架
大家討論點做先有效 然後你話討論既人都唔配做手足？wtf?

我會認為360做咗野仲搞佢哋係不智
但冇人講過唔跟等於鬼，唔好打稻草人

手足核彈都不割

乜係我開嘅？
又搵稻草人

冇話你 我同另一個人辯論緊

提出不同意見唔等於割
割係指‘不肯共同負責’

我覺得咁做係𣎴智
真係有人咁做我都會話係不智

睇下點

咁都係（部分）連登仔咁諗啫
又話連登不代表前線？

繼續裝修，會有人會咁諗
因為外人唔會分咁細
下次連登再有deal咪冇人理
可能你會覺得係好事

所以要講道理互相配合囉

原則上我係屌緊呢啲開post既人
佢地似乎覺得代表左

屌啦媽居然咁撚多正評 冇眼睇

根本慣性好多正評
但係入到去全部係屌鳩佢